中聯辦譴責：「黃色經濟圈」罔顧自由市場規則 是政治綁架經濟的「政治攬炒」

2020-05-02 HKT 15:36
中聯辦在網頁發文，指有極端激進分子在「五一」假期再次發動違法聚集、滋擾商舖和擲汽油彈等，批評是喪心病狂，予以嚴厲譴責。

發言人說，有反對派政客為在立法會選舉多撈席位，罔顧自由市場規則，炒作所謂的「黃色經濟圈」，是一種政治綁架經濟的「政治攬炒」。

中聯辦：好嬲好嬲

知驚喇咩

烏籠經濟既國家係最無資格講呢句

返鄉下用糧票啦

啲錢係我嘅 我點用關你撚事

我地和理非主場關你撚事咩
暴力又話暴力
和平又話小圈子

屌你老尾臭閪唔怪得咁撚多人企出黎支持運動

係咪大佬第一次出聲
睇來做啱了，而且做得唔錯

金剛棒召喚

又干預
有冇人可以幫手問吓特首當年朗平話唔會有機構可以干預香港究竟朗平講嘅啱唔啱定係當年講嘅嘢係無效
有片有真相無線播返出黎嫁

中聯辦在網頁發文，指有極端激進分子在「五一」假期再次發動違法聚集、滋擾商舖和擲汽油彈等，批評是喪心病狂，予以嚴厲譴責。

發言人說，有反對派政客為在立法會選舉多撈席位，罔顧自由市場規則，炒作所謂的「黃色經濟圈」，是一種政治綁架經濟的「政治攬炒」。

我嘅錢我鐘意點洗就點洗

我自由消費關你9事咩
一係就共9我產囉

駱廢：「屌哂你班仆街 搞得咁成功 維尼問責 我點退休」

中聯辦識唔識咩係自由市場
啲錢係我 鍾意點洗關你撚事咩

咁你想點呀？
攬炒？

唔好俾佢騎劫「攬炒」個term
黃店冇諗住同你班紅店藍店一齊仆直

「紅色經濟圈」罔顧自由市場規則 是政治綁架經濟的「政治攬炒」

送返俾佢

認證了

成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
攬炒執笠
為時已晚
返魂乏術
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
政治綁架經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
罔顧自由市場規則
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
對藍店威力只是皮外傷
也許死得比任何人更難看

我哋咪就係尊重自由市場先幫趁黃店囉，佢講乜鳩啊

Btw，係咪見到五一咁堅就驚到咁

擲汽油彈? 劇本冇左 唔記得同北大人講？

好嬲好嬲

Me:

一早寫定咗稿直接撳掣出

第一個要屌鳩梁振英先

好似有一單 15歲

代表黃色經濟圈已經成長到要動用國家力量打壓

滋擾商舖？話緊popo呀，定係d烏蠅滋擾藍店？

成日話攬炒
攬炒果個係中共
連自由營商都保證唔到

其實呢個好應該係我地既文宣方向

睇黎對家真係好撚驚

佢叫梁振英收手啦，政治干擾經濟，叫人唔好係蘋果落廣告

本身諗住屌鳩恐怖份子
結果無人跟劇本
依家要鳩屌黃色經濟圈
你都識講自由經濟 我鐘意幫襯邊間關你鳩事?

方向正確

做啱咗！

好嬲
手足(藍)
死全家

敵人反對

耿爽又不爽

今日繼續幫襯黃店

笑死 呢樣野先正正體現到自由市場喎

去Shopping好極端啊

小政府 大市場...

哦

又話黃色經濟圈垃圾會自動收皮嘅
做咩又要出嚟強烈譴責呀

支那封殺藝人，商品，遊戲又係啱既

點解你淨係畀黃色經濟圈？
啲錢畀咗你就係你㗎嗱？

佢哋好鍾意話我哋攬炒

共產囖

立例規定所有支那狗同藍屍一定要幫襯指定藍店，問你死未？

嬲係冇用架，做返中國人最掂果樣，搞個大東莞共榮圈對抗下啦

選民登記今日5月2號就dead，大家真係要CLS：
[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

求pin

點算好點算好點算好點算好點算好點算好點算好點算好點算好點算好點算好點算好?

有喇，立法，每日必定要幫襯藍店，否則票控，2000蚊。

呢張gif係咁洗版

香港人譴責：「紅色經濟圈」罔顧自由市場規則 是政治綁架娛樂的「政治攬炒」

攞你狗政府一皮野撐黃店，你咬我食咩

五一黃金週
五一黃金月
五一黃金年

啱呀
支持藍絲唔理黃藍消費

Twitter又可以開波鳥
中聯辦明目張膽干預香港小市民消費模式
唱歌係激進行動

黃色優品365，一年365日撐黃店

自由市場, 但係我點撚樣洗錢又管住我
Goodest logic

有本事咪搞返個「藍色經濟圈」囉。
叫班廢老藍絲去消費支持。

所以？d錢我既 點用關你柒事

中聯辦學人講自由市場

Okay noted with thanks

藍色經濟圈得番廢老㩒鐘仔既藍極圈

中共講自由經濟

點洗錢又關你事？你班狗官夠黃色經濟圈喇 酒色財氣攞利益

支共條屎橋一晚就俾香港人睇穿

黃色經濟圈係我想像到係中國控制下最代表自由經濟嘅野

好嬲呀？搵班廢老又搞返個藍色／紅色經濟圈囉

去邊度食嘢都要你管？on9

中聯辦認證

多謝認證

呢個唔係抗爭，係生活

都係跟某蟈學嘅啫

等佢打壓黃色經濟圈就啱啦，外資唔驚你捉義士DQ議員，最驚你阻住商人搵食

共產黨講自由經濟架咩？計劃經濟架嘛

政府補貼商鋪罔顧自由市場規則 是政治綁架經濟的「政治攬炒」

Bingo卡

經濟綁架中共先係老祖宗, 我哋拍馬都追唔上, 好嬲好嬲

等我教你啦中聯辦，以後非黃店都做登記，蝕幾多你就補貼番幾多，咁你就幫到佢地喇，錢解決到就無問題，你地最興咁做

有認證
即是大家做得好啱

Pish

又好似真係佢玩先

其實政治騎劫經濟嘅政治攬炒有咩問題
咩都冠上政治唔會令你嘅說辭更有說服力
政治議題係得中國先覺得有問題

吹咩 夠膽咪殺晒香港人囉

調返轉諗 佢衝出來7多d仲好。等佢無彎轉

我用自己錢去邊食野買野又係你管, 係大陸都係得揀喇, 咁講仲惡過阿爺, on99

反對派政客攬炒就可以多撈選票? 咁咪即係好多選民都支持攬炒囉！?

冇攬炒丫
目標係死藍店JA麻

有香港特色嘅黃色經濟圈

共產支國投訴人哋罔顧自由市場原則？

可以諗下

合法又屌啊? 縮返去甴近平個屎眼度啦
乜撚嘢罔顧自由市場規則啊? 我而家咪行使自由囉
我就算掉晒我銀行啲錢，都係唔比你共產黨你吹啊?

呢鍋我撑中共,支持共產香港班富豪

好嬲好嬲

同志

我中意幫襯黃店就幫襯黃店，咁先係自由市場喎

自由市民你都識講
我食黃店係我自由黎

佢一早冇彎轉啦
宜家就算平息佢都要硬住頭皮繼續鳩up

唔好淨係口交啦
不如直接立法香港人必須幫襯藍店啦

共產黨唔係共產主義， 最憎資本主義嘅自由市場嘅咩

知唔知咩叫自由市場
就係自己話事

同問
係咪霞姨唔記得搵臨記

我啲錢俾我鐘意嘅人賺咪自由市場囉

我鍾意去邊度就去邊度消費洗撚理你驚呀？

嗰啲咩人民公社全民大煉鋼上山下鄉全部都係根據自由市場規則進行

自由市場: 我嘅錢點駛就點駛

共產黨講自由市場規則

本來諗住用天馬行動嚟引蛇出洞，點知失敗咗
而家夾硬出埋個故事下半部

我哋又輸咗
分化無用
引誘無用
五毛無用

我鐘意食咩都要你管？

共產黨屌人破壞自由經濟

中共係全球首先發動在內地揾錢要政治正確 中港台藝人如用"台灣"名而不是中華台北 就不能在內地生存 香港撐佔中的歌手在内地所有作品要全下𣕧 你不是红色 就不能在内地揾食。

期實香港人都只是把中共嘅顔色經濟圈發揚光大 無中共載頭發起顔色運動 港人有怎會醒呢!!

以彼之道

所以先咁嬲

自由市場?

無事，秦城大把位

咁咩叫自由市場

佢知唔知咩叫自由市場
就係我中意食黃店咪食黃店
又無揸住支槍逼你食

好撚煩
我點用自己d錢關你撚事咩
呢度唔係中國啊,not yet

攬炒係一齊死，而家係佢地死我地無事，攬咩炒

共產黨講自由市場

嬲啦嬲啦

乜撚嘢叫做罔顧自由市場規則呀？
錢喺我嘅我揀同路人有乜嘢錯呀？
唔服氣嘅你咪抄我哋囉
講咗大半年啦都仲喺咁小學雞

喪心病狂
佢自己up完唔會笑？

我都唔明點解支那可以咁講
自由市場緊係可以鐘意點用就點用
支共覺得限制唔俾跟政治取態反而話係自由

一早講左攬炒 依家先知

老共知唔知咩叫自由？
d錢我既點使關你鳩事？

一個違反憲法嘅竊國非法政權， 話幫襯良心小店嘅人喪心病狂 極端極進

共產黨教人自由市場

個個post都有你

交返幾億稅先出黎講野啦

好嬲好嬲

我想請教一下咩叫自由市場經濟原則
我按自己嘓意願只幫襯黃店都唔得？
你支共玩咗紅色經濟圈咁多年，依家嚟講自由經濟

咁你又唔整返個藍色經濟圈

好嬲好嬲好嬲

笑死人
自由？

支那辦不得干預香港內部事務 說三道四

左報記者：
出咗糧俾你啲錢就係你㗎？

黃色經濟圈正正係自由經濟的體現

咩叫鳥籠經濟 lm

唔畀人食飯

惱羞成怒？

我自己揀黃店食都叫無自由？

鳥籠經濟

幫襯黃店關你中聯辦撚事呀

佢究竟知唔知咩叫自由市場

鳥籠經濟，即有限制的開放，1980年由中共元老陳雲提出[1][2]。

概述
在當時中共中央正進行著鄧（小平）陳（雲）兩大派系的劇烈鬥爭，鄧氏堅持一個中心和改革開放的政策理念——他認為黨的中心工作應該是堅持經濟建設這個中心和全面開放政策；鄧氏還堅持「貓論」觀點——不管白貓黑貓，能逮老鼠就是好貓；鄧主張搞特區要進一步吸收外資，引進國外先進技術和經驗，增加更多的三資企業；鄧經過北調南巡所提出的政策理念顯然是比較務實的，也得到人民的擁護[3][4]。

當時他的政策理念卻遭到陳雲的教條主義、形式主義的抗爭；陳雲還攻擊鄧所設立的經濟特區，將特區說得一無是處[5]。

鄧是主張全面開放，而陳則主張「鳥籠經濟」；因為在當時，中國的經濟是開放初期，曾經出現一放就亂，一管就死的情況；所以陳雲就提出了他的「鳥籠經濟」政策；他就是想讓經濟在一定的範圍開放；不能全面開放，陳雲認為，若對外開放的話，資本主義便有如洪水猛獸般滾滾而來，社會主義的經濟是無法招架；鄧小平則持相反的意見；他主張摸著石頭過河的全面開放的大經濟政策[6]。

d錢俾左你就係你阿？

#首尾呼應

林鄭真係好撚無用， 淨係識搵班狗出黎打人殺人， 唔撚識解決問題， 搞到你老頂駱惠寧要自己開嘴砲

係要整死你啲藍店呀 吹呀？
中聯辦真係潑婦罵街 好肉酸

正！！ 真真正正西環治港

連幫親邊間都要干擾

自由市場規則就係我鍾意食邊間就邊間！
我鐘意幫襯黃店做黃店，幾咁自由。

我鐘意睇顏色睇政治食飯
咩呀吹呀唔比呀?錢係我手我鐘意幫襯邊都得
唔到你班共狗畜生說三道四

特級認證手足好波
而家鬼同你啲藍店攬炒
我地係俾黃圈獨享繁榮

罔顧自由市場 潛 規則定點L樣
佢講嗰陣時 有冇顧過正常人嘅感受

中聯辦同港共而家最驚我地2件事
1:黃色經濟圈
2:立法會過半
今日5月2最後一日快D去登記做選民啦

用中華台北都唔撚得呀
要中國台北或中國台灣先得

奈得我何？

我想食咩關你撚事

五一黃店周第二回合！入嚟貼你今日嘅戰果！唔好比藍尸睇死！

岡顧支那特色的自由市場

其實應該shae畀台灣人?
睇下唔幫辦中資，藍資就發晒癲
台灣人都應該搞台資經濟圈
咪撚再貪平買小米，oppo，vivo
明明華碩都有平機買

香港自由經濟體？點消費都要你中聯辦點頭？

證明我地做得啱

我點洗錢係我自由，關你柒事，睇黎狗共真係覺得有威脅性，黃圈一定要發大黎搞， 更加大規模，更完善！！

聽到新聞笑左
香港極端暴力份子
小小野就講到示威者911咁
中聯辦寫稿條友真係好撚煩

共產黨提倡自由市場

政治綁架經濟，共狗一向咁做，
唔通禁止"惡意沽空"先係自由經濟？

攞咗版權唔俾人跟

駱生輸到傻撚咗？

迫人用華為換口罩又係咩玩法

你就當你威到判全部不支持政府就去新疆勞改營

你覺得仲有人同你做生意？中國人咁威，點解吸引唔到香港人？

香港人最緊要有得揀
無得揀藍絲都唔撚理你啦

證明佢做岩左而佢又好難去攪你

啲用詞下下用到咁盡，如果之後真係有暗殺或者縱火之類點算⋯

其實唔明支那淨係出飛機譴責文做乜，和理非嗰陣又睇我哋唔到喎，佢咁撚有本事自己搞返個紅色經濟圈囉

金剛棒

自由經濟鍾意點洗就點洗，駛你管？

去邊到食野買野都要比中聯辦譴責

藍屍吹唔到雞

有成績了

敵人反對的

D錢憑私本事賺返黎 點洗關你撚事 屌你老母

以後用藍店消費券出糧啦笨

中聯辦咁講
就覺得政府好快就會出招搞黃店

支那嘅so-called自由係由共慘黨所賦與

支那真係好驚喎

咁唔出聲都唔知良心經濟圏行得通

證明搵唔到方法破了。

中聯辦你哋都可以整藍色支持黑警貼紙，貼落優品360之類藍店。再由政協副主席梁振英先生於美國企業控制、傳聞同CIA關係密切，支那嚴禁使用嘅fb，貼文公開呼籲，愛國愛港嘅動物，多多支持光顧幫襯。

點解唔整呀？咁易抄，又一向黃做藍又做。

關佢L事，佢啲大陸官有特供食品，唔係攪特權政治？泥民就食有毒大米魚奶粉蝦，佢地喜歡食草由佢地

自由市場唔係即係自己啲錢點洗都得？

你唔俾人支持返同自己立場一致嘅舖頭先叫罔顧自由市場

NMSL辦

藍店已成condom

講得好
要我哋要再做好D

連登仔屌打中聯辦
寧得罪拉登，莫得罪連燈

又話自己藍色係大多數,
我哋黃色點洗錢關你西事咩

我鐘意幫襯邊間咪邊間囉 關你撚事呀

主席講過：「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

中聯辦竟敢鼓吹自由經濟，背叛馬克思主義、社會主義價值觀，這種無產階級叛徒挑戰道德底線，理應人人得以誅之

即係有用

5毛手足

大家終於正確用連豬喊

越叫得大聲，就越中要害

環保如果係一間餐廳既賣點
咁政治取態都可以係
原全係合法合理既競爭
出報紙出廣告打壓先有問題

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

自由市場
支那人邏輯
我唔理好唔好食 就係要食黃店呀 吹咩

因為梁振英妒忌蘋果有其他金主

自由同支那兩個字可以一齊用嘅咩

食咩中聯辦都要干預

agger

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

對家做架

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

大佬啊 又話自由市場
又話規則
到底香港仲係咪自由市場啊

笑撚死

繼續加油

自由市場？一過深圳河已經冇google

自由但係唔可以揀舖頭

驚啦？

中國有自由市場？

極權國家講自由 中聯辦係咪想顛覆國家

除幫襯黃店外，大家要無忘先紅後藍

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

呢張圖真係見一次笑一次

罔顧自由市場？
我自己啲錢我鐘意點洗就點洗
咁都唔係自由市場？

咩料，共產黨學人講話人罔顧自由市場，係咪黑色幽默嚟

世三個樣賤好多

操控股市係咪自由市場

錢係我嘅，你理得我幫襯邊個